學到野 原來去警署返拎唔見既電話係要知道交去警署個報案編號

係faceboook見到人話執到iphone報左失
有晒時間地點型號

然後就有人話自己唔見左要知個報案編號

最後真係比左佢 咁佢就拎返電話 仲話要請路不拾遺個人飲茶 大團圓結局

學到野